想買部大mon notebook睇片用

只係睇片同埋上網 budget $4000內
只求唔好用得耐會lag

見到Avita好似唔錯 大家點睇？

Vivobook 15大家又點睇 想喺amazon買

如果係出街開工做文書 返到屋企睇片
咁不如求9其其買部, 返到屋企駁電視算

LG Gram 輕得黎又大mon